(估中求接力) 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🎥💡🌀👀🎩❌🚨

請出招

收 撚 柒 皮 啦 屌 你 老 母

🎣☝🏻👵🏻

🎣☝🏻👪

明明綠燈轉眼變成紅燈

Genius